[ I/A ] Brown Dust (22) - 更新完

[img][url]

上唔到1700守又比人爆菊
求問各位大佬，要點設陣同下隻升邊隻6星？
（抽唔到臭雞，冇綠盾）